13/11 黨鐵情報

東鐵線主動罷工

綠線 紅線 開始慢起上黎

每個站都關幾次

歡迎大家補充